點先可以唔愛一個人？

我想斷晒所有感情

求教
就算唔搵都會唔開心

我想邊個都唔愛

先自愛
再去愛人

做咩野都唔開心
諗唔到有咩野會令自己開心

點先係愛自己？

時間

返工定返學
搵野來做精神寄托

係我未搵到下一個鐘意嘅人
我都好難放低
但我已經唔想再鐘意人

返工
無野可以精神寄託

愛上宅男係咁㗎啦

同問

想扮聖人？收嗲啦

學會獨處
即係自己同自己內心溝通
諗清楚自己係點既人 應該要點先定自己變好

Yes

個個都咁講架啦

我都想唔愛一個人
只可以話係需要時間
搵其他野寄托 盡量逼自己攰啲充實啲
雖然攰到仆街都係訓唔到 但慢慢等到唔愛果一日吧
我就係咁 共勉之

唔知點叫好

明明就快可以放低
又要走黎篤我兩野

所謂好唔好 都係心態問題

要忘記一段感情，最有效方法係投入另一段感情
可以係人，可以係事
唔想愛人就投入一些興趣吧

以為車頭改名叫春

首先 你要代入一個觀念
你要唸 每個人都有個價 包括
外在價值 同 内在價值
而人只會愛一啲自己所缺乏既野
當你發覺人係咁現實自私既時候
你就會有大愛 宏觀眼界
唔會再為兒女私情而 傷感

不嬲都覺得全世界係自私精

明明自己都有堆興趣
但完全投入唔到
好多野都係為其他人而做

我之前都係咁 但諗返轉頭
為左一個唔愛我又唔緊張我既人 值得咩

然後 你要增值自我
等人哋去愛你
如果係唔靚仔既 問題嘅話
咁你都冇得怨
有啲嘢係一早定係好咗

絲

抄9

佢扮緊張我
其實又唔係

女仔都係一樣

你都識講對方係扮
點解你仲執迷不悟呢？

我宜家同你一樣呀…

我想對佢好，照顧佢都冇呢個機會啦，下個sem希望佢唔好死啦…

追女團 momoland

呢個世界 有時就係咁
有好多嘢 你以為自己好鍾意
其實都只不過 係自己 心理作用

例如 我話我自己好 鍾意食一樣嘢
可以食一生一世 或者鍾意個女仔
我可以 鍾意同佢一齊 一生一世

但當我真係 覺得厭倦咗嘅時候
我先發覺 當初自己 鍾意嘅嘢得唔到
到我得到 之後 會發現 只不過係三隻字
唔甘心 並唔係 真心 鍾意嗰一樣嘢

黃子華話齋 人生就是去食自助餐呢過程
所以你食到屎 或者冇屎食
唔緊要 出去兜個圈 總會有啲嘢你會有興趣 唔好咁快定死咗自己

Hi

抄名9

去個旅行
玩完一餐可以放低少少
利申：真人真事

可能真係唔甘心
可能我自己本身真係好憎佢

唔同意義

愈唔甘心 先愈要move on
同自己講要活得比佢好

當我過得好啲嘅時候
佢又走返黎話鐘意我
結果比佢呃咗

呢啲就係所謂嘅奴性
你已經做咗感情嘅 奴隸
如果你今日 做個低賤奴隸嘅話
我會睇唔起你 我以前 都係呢種人
我自己都睇唔起自己
當我識得增值自己嘅時候
都人哋倒追番我 果種感覺
會令你感到好開心
希望你快啲諗通

唔會架啦
追返都係個仆街

傻人 邊個叫你吸引仆街
仆街係拎撚勿上心認真一齊拍拖
你真係 扶不起的阿斗
抵你咁失敗 好好學習下做人啦.
咁感性 咁敏感 斤斤計較
咁做人唔會開心架

我係女人 點樣可以唔果三樣？

絲打 你堅強啲啦 好無?
當我求下你啦 人無話無咗邊個唔得架
學會成長 唔好咁多FF